---
title: "ピザ生地"
description: "簡単なピザ生地レシピ"
date: "2021-07-21"
aliases:
  - "/ja/pizzadough"
category: "recipes"
---

簡単なピザ生地レシピ。

<!--more-->

> 1 枚の大きなピザを作る。

## 材料

| 材料           | 量       |
| :------------- | :------- |
| イースト       | 小さじ 1 |
| ぬるま湯       | 125ml    |
| 粉             | 200g     |
| 塩             | 小さじ 1 |
| オリーブオイル | 大さじ 1 |

## 作り方

1. イーストと水をボウルにミックスして 5 分待ちます。
   - 小さじ 1 イースト
   - 125ml ぬるま湯
2. 滑らかになるまで、ミキサー内のすべての成分を組み合わせる。
   - 水イースト混合物
   - 200g の粉
   - 小さじ 1 の塩
   - 2 大さじのオリーブオイル
3. 生地を軽く油をかけられたボウルに入れ、30 分から 1 時間カバーします。 この時間を使用して、オーブンを 250 度に予熱します。
4. 生地を軽く粉砕された表面に移動し、穏やかに混練します。
5. 生地を希望の大きさと厚さに転がしてください。
6. 希望のトッピングを追加します。
7. 15 分間、または地殻とチーズが黄金の茶色になるまで焼く。
